[通識試後]考完留低一個最撚抵補/唔撚好補既補習佬

考完先講有牙力,等我連專員幫大家分析同跟進

Ls wor 巴打

驚俾人話打手

呢度文化係咁,其實係咪打手睇個人識唔識分架姐,巴打可以講下意見

oscar ma,教你又食又拎

網上補習henry sir都唔錯，教思維模式為主，啲題型框架都有用，勝在夠精簡

唔比retaker買書

價錢如何? 物有所值?

唔值
睇返今年份卷既話

價錢比一般補習平，但啲字真係好樣衰，寫字又快
我覺得如果識靈活運用佢啲skill就唔會差得去邊

thx for ur comment !

Ls補自己 做多兩份仲好